[Linux專用] 藍牙LDAC/aptX HD driver

tldr
manjaro/arch/antergos用家: 裝aur/libldac同aur/pulseaudio-modules-bt-git，然後$ systemctl --user restart pulseaudio

Lm

pish

喵

又有hater

因為負評

..

痴鳩線